**Q:** Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и 
зачем она нужна?

**A:** Деструктуризация это способ присвоить значение объекта или массива в 
локальную переменную, чтобы облегчить читабельность кода и ускорить 
его написание. 